韓國算唔算係全世界最無恥嘅國家?

先唔講佢地喺運動界嘅威水史，係歷史上泡菜支那一直飾演過橋抽板，扮可憐嘅角色。

當年朝鮮兵違抗軍令，喺南京玩大咗，導致日本要消滅證據，造成大屠殺。佢地甚至比當年嘅日本兵更殘暴不仁，手法更血腥。不過戰後就扮好人、扮受害者， 有乜嘢資格追討賠償？

另外一單就係韓戰，已經敗走台灣嘅國民黨政府在人道及軍事上支援南韓，但係之後南韓喺UN嘅會議上否認中華民國嘅地位,仲要為咗討好土共,自我閹割,喺日後嘅韓國主辦國際賽事唔畀台灣用青天白日滿地紅旗。

除咗歷史外，仲有政治制度、社會經濟體系、文化及抄襲等問題，泡菜支那根本上係一個最低劣嘅民族

問過_国未

推到D泡狗人嚟

崇韓撚入黎

起馬唔係「最」

冠軍: 支國
亞軍: 泡菜國
季軍: 印尼

韓國人比支咀更自大更自卑

先有朝鮮後有天，
中華民族還在前

音樂台班韓畜呢？

台灣都係

至少中國唔敢話耶穌係中國人,又唔會話炸雞係自己發明

盲反韓上腦
有咩可能低劣得過支那人

反共反蝗係基本良知
但香港好多人崇韓,上撚曬腦
鐘意泡菜無罪,但顛倒是非有罪

google何新
得閒可以上百度嗰堆「歷史」貼吧

pish

你當中國死傢

中國稱王
韓國稱霸

有兩隻泡狗偷偷留下負皮
出黎正面辯解啦

泡菜都為民主自由犧牲付出過
點低劣過支那

追星，食泡菜，去吓韓國玩，都叫崇韓，唔怪得之乜撚狗屎垃圾都話自己崇日崇優啦

泡菜人民族感好強 唔似支那人自私為己
而且佢地不滿總統可以團結推佢落黎 制度都好過支那

支那話自己係第2
邊個敢講自己係第一

支那國乜柒都唔認
重要強逼所有華人認係支那藉

朝鮮戰爭已經係啦

支那係公敵:old news is so exciting
但係韓國嘅仆街野較少人知

個班話自己崇乜崇物嘅撚樣，學到人地十分之一嘅美德先算啦

南京單野:日本付70%,泡菜付30%責任
我無話日本啱,但唔抵得泡菜乜責任都唔洗付

仲要博可憐，提出慰安婦問題但唔承認侵華

崇韓撚學曬泡狗啲性格，自大地留負皮,自卑地偷偷流淚，唔敢出聲

中國同韓國
好難選擇啊打和好嗎

鍾意聽韓國既歌但憎佢地既自大、文化、教養、歷史得唔得

娛樂係個人，我不批評
但後者......

一戰 二戰的意大利都好無恥

2002世界盃

比人當狗咁撚,得個吉

只係冰山一角

如果你覺得發明歷史係中韓獨有，咁你一定唔識邊個係藤村新一，捏造歷史造埋入教科書，至少何新同網絡野史喺中國冇寫入敎科書先

_国真小人 泡菜偽君子

咪戇鳩啦， 全世界冇人賤得過支那
係咁話泡菜先係， 想幫支那洗白呀

整容成風已經係啦

最撚無恥係認中華人民共和國做中國

正狗閪

清末至民國果代人好勁,例如胡適批評中國人嘅奴性,但民國淪陷後......
不過韓國從不承認其民族缺陷，甚少有人批評其根本性問題

足球界永遠唔會忘記02年世界盃

六十年代至八十年代泡菜、台灣一樣高壓統治，近年好啲
不過泡菜雖推翻總統，但換湯不換藥,等於古代推翻暴君，然後推舉另一個。
政制從不改變

不！ 足球是我的全部

I mean 除咗2002,一個月前韓國對日本，泡狗輸波打人

泡菜仔同支那仔差唔多

泡菜狗真係垃圾

有無歴史JJ 可以多解釋一下

想知泡菜運動黑歷史可以去台灣啲網搵
大把仇口

有支印 邊輪到泡菜第一

lm

比韓狗黑走既球隊順住拎世界杯又如何
個年黑就係黑

總共有五隻泡狗留下負皮,匿喺屋企偷偷地喊唔敢面對現實

樓主講個段野全部適用於強國

韓星 得啖笑

菲律賓呢

印度

兩個國家共同特點：極度自大 ，永遠講到人地自己幾勁幾勁，人地幾廢幾廢，最後咪又係輸
屌，諗起02世盃黑走我意大利

某方面的確係幾無恥(認為孔子屈原係韓國人、02世界盃黑哨等等)

但未係最無恥，不過連登不嬲盲反泡菜

無恥嚟講，日本都係，從來唔承認二戰罪行

02世盃

去完一次韓國就覺得韓狗分分鐘仲低劣過支那蝗
我直程覺得成個韓國啲人無論有無受過教育，個格都係咁撚賤
支那蝗總有一部分人係正常啲
韓狗真係搵唔到

agger 之前去日本見啲韓國旅客真心仲無品過支那人 唔係有心引戰但我係外地見親啲韓國人都仲無公德心過支那人

無可否認好多支那人係日本都好難頂 但韓國人既行為直頭係要用嘔心形容

哩個其實係政府嘅問題
不過唔好爭啦，打和啦super

啲泡菜狗死撚曬去邊

日本右派當然不承認, 但是很多老兵及學者開始重視意見問題

日本衰格在殺左中國人唔認
中國衰格在殺左中國人唔認
咁邊個衰D?

泡菜

二戰幾多年前？日本道咗幾多次歉？日本咁都叫唔承認，咁德意叫咩？

我正式宣布,所有泡菜狗都係懦夫垃圾

講二戰嘅話，日本有認
文革嘅話，中國都唔算完全冇認

上lecture聽嘅
Samsung點解oled進步得咁快
當年係高薪請日本啲開發人員去大學嚟教書
(因為佢哋離職時正常都簽晒保密協議，n年內唔準去競爭對手公司，所以就明正言順去做老師)
班「學生」就上堂問老師係咪咁做，老師點頭定擰頭

即時聯想埋中國啲自煮燃發

呢個真

垃圾國家

支那>[b]伊斯蘭南亞狗/b]>[南韓

不如中國 南韓 南亞 俄佬一齊互片爭冠亞季啦

六四無認

殿軍 傭人國

佢哋仲搞笑到話人類係起源自韓國

有冇人可以翻譯韓文比啲狗睇啊

算吧啦!就算翻譯做韓文,班自卑嘅泡狗都係唔會面對現實
畀人屌到上心口都唔反擊,繼續喺音樂台打飛機啦

不如季軍印尼，菲律賓，印度合稱東南亞

泡狗個個賊眉賊眼，你老味好撚樣衰呀

咁俄羅斯點算

韓畜大量進場

本是一家

得果十一隻,仲要唔敢出聲

佢最好既野係紫菜^_^

見到咁多人嘗試拖埋日本落水就知樓主無講錯

好可惜，最多思想家文人既時代偏偏打仗，死既死走既走，剩底既就比中共批鬥